有冇人試過傷心到食唔落嘢

第三日了。。。一食嘢就想嘔
琴日被迫地食左啲嘢
食得好慢 食到好似世界靜止咗咁
唔知仲要維持幾耐。。。

有左？

唔係啦

時間會改變一切 雖然好老土 但真係有用
我知好難捱 但加油
搵多啲嘢做 令自己唔好靜落黎成日諗起佢
你嘅世界唔只佢一個 冇咗佢亦唔等於冇咗全世界
唔好剩係圍住佢一個轉
好快會過去的

有咩唔開心？

失戀果陣試過
全日唔食野都唔會覺得餓
逼自己食野,兩啖就飽左
每日食兩啖野仲要肚屙
咁樣keep左一個月,瘦得好快

對上一次係咁已經幾年前了 嗰時瘦左好多
宜家又係咁 完全冇胃口食嘢啊

隻狗走左個個星期茶飯不思

有
前兩日
今日好d了
Time heals

食傷心浩園餐咪冇事

自慰有助改善心情及食慾

得我一個單機 好想你覆下我

每日一個包都勁啦 起碼都有嘢落肚

你話過我唔開心你都會唔開心
那你唔開心嗎？

開始懷疑自己應唔應該放棄了但我感覺仲有希望呢
就算係嗰0.01% 我都想堅持

我最大的遺憾
是你的遺憾 與我有關
沒有句點 已經很完美了
何必誤會 故事 沒說完

你會覺得我煩嗎 因為連我也覺得呢條友好煩哈
但抱歉 我抑制不到 。。。
你呢？

唔好比自己一個人冇野做，跑步又好出去玩又好總之令到自己放哂電
過一段時間就會好，唔好keep住叫春mode沉醉自己係依個情緒到，沉唔緊要，比個期自己一定要企返起身，除左a0, 有邊個未跌過？

其實你唔想我等是嗎 每日我都拎返你寫比我封信嚟睇 我睇到識背了。。。望住啲公仔就會覺得你喺我身邊陪我 啲公仔好可愛 同你一樣

有
唔知點解全日唔食真係唔會餓咁

錯的時間遇上對的人 是遺憾嗎。。。
在我懷疑 世界時
你給過我 答案
然後你又無聲無息的 把我推回萬丈深淵

有, 明明個身無力feel到係應該好肚餓
但自己係無胃口唔想食野咁

失戀果時兩個星期都係咁

2個月前我都係咁
訓都訓唔到 會半夜醒左喊
維持左2星期左右
一日可以只係食半個包 我個時發現原來咁都可以生存到 原來食咁野野訓咁覺
搵多d朋友比佢地鬧醒你啦
世界仲有好多關心你既人
加油啊 唔會永遠都係咁架

日本 我最想同你去的地方
我一次都未去過 想等你帶我去 帶我周圍食好嘢
想著和服 然後你幫我影靚相
去我最想去嘅富士山 聽我最愛嘅富士山下
仲有新宿 喺地下街聽地下街
趁我後生影相都靚啲。。。
但有可能嗎
沒有你在旁 我一個人去了意義就完全不同了吧。。。

晚晚瞓下醒下 係喊完攰啲先瞓到

每次見到你笑嗰一刻 真係好想有超能力令到世界停止
好想快樂永遠都停留 有咁耐得咁耐

我都經歷過
無論身邊既人點幫你你都會聽唔入耳
我google過好多點樣可以令自己唔傷心既方法
都係無用
淨係時間幫到你
依家我1年多小小 舒服左好多
但係你要有心理準備條疤會跟你一世

唔好唔理我好冇 試過有你 我唔想再自己一個。。。

食完被逼痾番出黎，好傷心

冇錯 就算冇咁傷心 唔再執著 但心裹面總會有佢嘅殘影 唔會忘記到

唔好咁顛啦 向前望
唔開心咪上黎分享下 呻下

利申 分手1個月瘦左10磅

你個名

係 我呢世都唔再拍拖
如果等佢回頭望下我就夠

我都係顛既

有冇咩活動做住分心呀

其實我好想見你 好掛住你 但如果我見到你我應該會呆左喺度 我唔知你想唔想見我。。

弱水三千 只取一瓢飲
巴打都係長情撚

巴打同條女幾點散嫁？

要做嘢的話當然有 但做唔做到又係另一回事 個心亂曬

幾點？

我明喎 我都係啱啱分手
冇事既 等時間過就好d 頭幾日會好難過
唔好諗住輕生 死左就咩都冇架啦

如果想搵人傾下心事隨時都ok

生存咁辛苦 唔講愛情 其他都冇乜令我有動力生存落去
有時會諗死咗就一了百了 重新開始過幾好
Btw我知佢仲愛我 佢話會返嚟 我信佢架哈哈

傻啦 為左愛情死既人都好蠢
你都識講佢會返黎

可唔可以講多少少資料呀
絲打定巴打？ 因為咩事散？

我都繼續等緊，過程好辛苦，所以有嘢開唔開心都係因為佢

絲 有啲嘢佢一定要去處理完 先可以返嚟 但我唔知要等幾耐 可能一世都等唔到架 不過 個心已擺唔到其他人了

身同感受

覺得自己唔會再鐘意其他人了

點解起你底你又男又女既
希望你唔係假膠啦
女人青春好珍貴

佢會永遠永遠永遠都係我個心入面 其他人吸引又點 都唔係佢

之前冇講明自己係絲啫 廢事特登話自己係絲啦 比人叫巴打都幾好

而家睇住佢whatapp 長online緊 但我唔敢搵佢
我估佢今日返AN 一定好攰 快啲瞓多一陣食啲嘢先再返工啦好唔好

而家幾歲呀 有好多時間可以浪費？
如果唔諗住再愛其他人既話就真係好多既
成世流流長 聽下 林宥嘉-浪費

巴打女友護士？

係啊

係咪成日呻

我明白，我而加都係咁
琴日一路同佢傾，一路喊

今日完全冇胃口食野

個心好似撕開左
好辛苦

哈哈 我睇住佢online但都唔覆我 已讀完就算
有時覆我單字已經好開心

好鍾意聽佢對住我呻，所有開心或者唔開心嘅事都會好想知， 但係佢依家分享個對像已經唔係我

仲好後生 真係好多
呢首佢都比我聽過

叫我試下識下其他人

有冇諗過，我做唔到
我放唔低

我都想佢同我傾 但唔想佢喊

我都係 冇事既 過去就由佢過去
起碼佢曾經愛過你
可能再拍拖會發現你好d番黎呢

失戀最hurt個次 食野都想嘔

試過一路食一路d眼淚係咁流，流到唔識停

我都係 當佢出現過喺我世界 其他人都變成了將就

知佢做嘢有時好辛苦好激氣， 好想喺佢身邊支持佢， 每次氹完佢開心咁對住我笑都係我最大嘅回報

我成日覺得仲有機會

你衰戇鳩
冇咩依靠
出去識返多d人就唔會咁諗埋一二面架喇
take care

咁後生 唔好因為一個男人拖住啦
到你30歲就後悔
我唔會叫你放底 將佢放係心啦
直到你有日唔再痛就繼續前進啦

上年試過 每日都無肚餓既感覺
但只係知自己要食嘢 每日一餐
個陣每日輕1磅

我當初冇認識佢，我應該會開心好多

我唔識去愛人了，好痛苦

嗯 一齊加油

會，食係食到，但完全唔想食，亦都唔會肚餓⋯⋯希望巴打可以盡快move on啦

點解你地會咁誇張...
我分完手 食放題都食得落

你愛得越少 咪越慘

越多

係我喊，由頭到尾只係我自己傻

我交左個真心出去

但識左佢 我嘅生活唔同左 我真正開心過 但太快了 結束得太快了

之前都試過，咬完啲飯都食唔落去，覺得自己係真係好慘好慘。

最後決定出街，見到有間粉麵當叫做傷心酸辣粉。食左之後就開心返冇事了。

前日起身腳軟 好驚有日會暈喺條街到
所以逼自己食少少肉 唉

開心返就好了 唉

因為你未去到傷心欲絕嘅感覺

東京之旅一早比一世遙遠

一定會等到 一定會感動到佢

試過
但我瘦唔到
每日半打啤酒當食左飯

我反而唔想飲酒 醉左會癲咗咁揾佢

你叫我拍拖要同你講 你唔了解 我嘅幸福就係你 我如何去識其他人呢？傻b
就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費

試過

岩岩同初戀分左手
又係痛到仆街 訓又訓得唔好
胃口細左唔少
但依架有時多D同朋友出去 或者 夜晚跑下步
希望時間真係會沖淡到個種痛
個種撕心裂肺既痛
第一次覺得好似無左個親人咁
日日同一個人message 但突然呢個人消失左
唉
我明白係錯的時間遇上對的人個種遺憾
緣盡就look forward

好想知你呢幾日過得好嗎 返工辛苦了
有像我一樣掛念嗎？

望返我地嘅合照 有張影到月亮呢 真美
有你 真美

我可以為你放棄所有嘢一齊私奔 只要有你就可以了
可惜 現在已經不能實行了

樓主顛一晚就好啦

日日係咁遲d就係 抑鬱post見到你

有冇朋友可以呻下呀

對過一個呻 不過都唔想成日騷擾個frd

我半打又唔會醉既
只會飲完好眼訓
返到屋企做樣食兩啖飯
之後就沖涼訓教
訓醒再返工
等自己忙到無時間諗野
但我同佢係同事

試過 但我係單戀

上黎呢到呻啦 有朋友可以傾下更多好
最好出下街 唔好成日諗住 不過我自己都做唔到
一到夜晚就黎料 我由失戀到而家一直失眠

好鍾意你叫我個名 好冧
原來真係會甜到入心 你比到呢種感覺我
我唔敢打咁多嘢打擾你。。。。只好喺度講

屌 我真係完全唔想出街 所以活動推曬
晚晚坐喺床到聽歌 喊
運氣好的話會見到月亮
琴晚有 今晚冇

捱過頭一個月就好D架啦
我都係搵FD出黎呻下 最近學識左打麻雀
幾好 打緊果陣唔會諗到佢

You will always be my favourite obsession
I’m so sry for confessing...

明明相愛卻不能在一起
人生最冇能為力的事莫過於此吧

I know that feel bro

如果我有錢 我就可以拯救你 對唔住 我冇能力

時間過得好慢。。。

我都係咁
個心真係好似撕開左咁
我係好鐘意佢，咁又點？

我愛上一個人 為什麼只愛這個人

世界上除咗屋企人
無人值得你為佢咁傷心痛苦
你家人知道會心痛
愛下自己
要令自己活得更好，成為一個更出色嘅人
先吸引到更好嘅人
加油 要堅強

因為錢分開?

我知道，所以我冇對任何人講
只係敢上網講下

試過，一日三餐食完就嘔
個心好似穿左窿咁
每日放工返到屋企就係飲酒同喊
過左一個星期都係食唔落野
但朋友鼓勵下都嘗試唔好咁頹
改為每日做運動跑步游水
持續左一個月左右開始接受自己變返單身
係要過住無佢陪係身邊既日子

但除左佢 我唔想要其他人了

都可以咁講 經過呢件事 我深深了解到 錢真係可以解決所有問題

唉 同你一樣 半夜會醒番 然後個腦係諗到佢
之後個心就好痛

你就好,我完全冇呢D情緒 最少1日食兩餐 基本3餐
我仲以為 電視劇//電影 先有呢D咁既劇情

我試過 一啲都唔餓 唔想食野 一食就嘔
咁既情況維持左個幾月 唔想食就唔好迫自己
我個陣係靠保礦力吊命

冇事既 證明佢對你好重要
諗下有冇方法追佢返黎啦

瞓下醒下 唉 完全唔夠瞓 隻眼好攰

羨慕

所以我呢幾日有食下糖 諗住有啲用掛
水都飲唔落痴線

我仲未忘記到佢有咩事都會同我分享嗰陣

我明
好怕煩親人
因為真係會好煩
但唔講自己又頂唔順

單戀都可以好痛

我唯有睇返以前對話記錄。。哈哈

岩岩返到宿舍，得番自己一個
好難受

試過
試過傷心到食唔落野又瞓唔著覺 個感覺好辛苦成個人冇晒力冇咗靈魂咁

還記得當初我地玩遊戲你輸咗 然後你要應承我一樣嘢嗎？
我嗰時話未諗到 諗到再話你知
宜家我諗到了
但你會履行承諾嗎？。。。

對焦 她的愛 對慢了 愛人會失去可愛。。。

屌 我唔見左張sd卡
點解我會咁大意
嗰日啲相冇啦。。。嗚。。

揾返了 好彩

我真的真的不願捨棄
但理性啲諗 對方條件好過我 又靚過我 温柔過我 最重要係有錢過我 佢又愛你 我都係唔好再打擾你 唔好再奢求你返嚟了 只希望你過得好 希望你唔好咁忙 可以有時間做自己鍾意嘅嘢
只怪相逢恨晚

唔好咁...

送首歌畀你聽 要好好放低

無須再介意與他走過那段奇妙旅程
陽光繼續照 霋眼雨過天清
如果不再信任感情會再次綻放溫馨
人總會面對 來擦一擦眼睛

行出去 別再躲於家裡
傷口會隨年月減退
舊愛告吹 像落難般心碎
未來剩下自己一個面對

你要習慣沒有依慰的肩膀
不會太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯
若你尚眷戀幸福許多
那有美麗會百世流芳

屌呢首。。。唉

上連登搵人吹水
我都試過食唔到野 輕左十幾磅

淨係糖唔得架 冇電解質
去買支保礦力啦

好 但個肚一feel到有嘢就好唔舒服

有 我 兩日係咁

一樣

如果覺得自己需要頹下既...就俾自己頹下先...
感覺到你好傷心...重未接受到一切既發生

總之唔好勉強自己食啦 咁只會更辛苦

食傷心酸辣粉啦

早喔 每日都呢個時候醒。。

你的外套借我後 我一直故意不記得歸還

而我不想歸還。。。。

起碼 我能有屬於你的東西 陪我

這個世界可不可只得你我。。。。。。

借了東西為什麼不還？？？

我想拯救你 拖住你隻手 一齊走 一齊逃離呢個世界嘅荒謬

但我們都無能為力... 只能任由命運擺佈...

我討厭這種無能為力的感覺

你也和我一樣嗎？

If I walk , would u run?

唔好話食唔落野，飛機都打唔落

做咩都冇動力 我明

最慘係唔想令人擔心
冇胃口都夾硬食
仲要人地同你講笑要扮笑

真係好辛苦 唔想人地睇得出我唔開心
只可以扮無嘢 繼續有講有笑
但一靜落嚟就會諗起佢。。。

個人會好空洞，
有時會覺得好嘈，
有時會覺得好靜，
總之係融入唔到個世界，
彷彿已不存在世界，
或這世界已離開了自己，
曾寄情工作至通宵達旦，
但工作總有做完的時候，
再次一個人獨處時，
淚，總會自然流下，
隨之而來是連串的記憶，
這時候卻又發現，
原來久久未能放下。

the same

問世間情為何物。。。
到咗夜晚
思緒又走返出嚟
真係好難捱

試過
有時都幾羨慕d人唔開心會係咁食野

人的一生 總會被情折磨得不似人形
令人痛苦的 是情
最難釋懷的 也是情

有啲人會化悲憤為食量 幾好 唔會餓親自己

我會迫自己食 塞啲野食入口

會 太傷心先會咁 但再係咁唔得 自己控制

做我女友，包保大魚大肉

有時重會無啦啦想嘔咁

Exactly 食唔落嘢又想嘔
唔知做乜

每日一舊饅頭 極限

唔敢去睇本scheduled
怕睇返每日我地做過啲咩我又唔開心
好掛住好掛住。。。
你知唔知我有幾掛住你？

點解你可以咁狠心唔理我
我都好想。。但我唔捨得咁對你
點解你要我去憎你
我對你嘅愛多過恨啊
就算你咁對我 我仍然好似傻仔咁等你 虛寒問暖你

你分得清我和她誰愛你多點了嗎

抱歉以前侍寵生嬌發你脾氣

想試吓..

回首西山月又斜，
天涯孤客真難渡；
丈夫有淚不輕彈，
只因未到傷心處。
如果唔係過來人，
根本不能了解，明白，體會箇中心情。
果種笑唔出，有心無力，
世界空虛的心情。
根本什麼【你振作呀】【時間會沖淡的】，
是完全聽不到，
像是跌入了深淵，黑洞。

失戀果陣，淨係食粥食左一個月
一星期夾埋訓左幾個鐘
成個人殘到不得了

失戀嗰排打飛機會扯唔起話唔想射就試過

Same
但我真係好難笑。。。

有試過 完全唔想出街 無動力買野食
但知道唔食野又唔得 買完返去又無胃口食
果陣分完手
喊到累就訓 醒左繼續喊

點解？

係啊 道理人人都知 但做唔又做又另一回事
在萬丈深淵中 根本冇光可以透到入嚟

一樣 喊到攰就瞓
醒咗第一時間睇佢有冇揾自己
再傷心 再喊。。。

等d時間過去啦

身邊有無人可以陪下你

朋友囉 但唔想見任何人

好想知你宜家做緊咩 好想同你傾電話。。。

A0 一向都鍾意自虐嘅感覺
好想沉淪一吓

首先要有嘢令你傷心欲絕先

一直都放不下，一直懷緬從前美好日子
對方已經一早搵新一個 move on
自己就停留原地
知道是時候要向前
但知易行難

Long story
現況係好唔開心

忍住呀 唔好打過去
人地已經有新一個
Move on左架啦人地

分手後頭一個禮拜
完全無食慾 食兩啖就算
一直係咁飲水就算
長期係房完全唔出門口

我係傷心到瘋狂食嘢

第一次失戀試過
而家俾公司逼走都有少少

試過失戀成個星期都係冇胃口食野，就算食咗少少都會嘔返啲出嚟 諗起都覺得辛苦，嗰段時間真係好難捱。

唉 真係。。。

一樣 係房唔想出去 。。。

略略爬佐文....
絲打都真係好重視佢、好多野同佢分享喎
其實你咁樣唔食野，自己身體捱唔捱得住架？

有食少少啦 我都唔想屋企人擔心
但唔會係正常食量 唉

可能未呢。。。

同是天涯淪落人

有食少少都好D，完全唔食真係會令個胃好差架
不過知道分手頭幾日真係好辛苦
絲打仲有冇fd可以俾自己呻下架？

今日無出過街
飲左d酒
一日食左半碗飯
同少少薯片

分左手4日，好痛苦，呢幾日一食就想嘔，明知揾佢唔會得到回應又會犯賤揾佢。

唔呻了 自己一個收埋算

屌你係咪我
處境完全一樣
不過佢有時會覆下一句
我已經好開心

點解咁講？
一個人收埋會仲辛苦 ......

廢事成日煩住人 上嚟叫下春好了

我係一句都無哈哈，可能仲好，減少我嘅希望。
但心入面其實都係仲等緊對方返嚟，你仲未講分手架！！！

其實人地點勸都無用，最重要係自己諗通。

屌佢都係冇講分手
佢話過會返嚟
我信佢 所以我一直等緊。。。

你係咪我嚟哈哈，你地點解分手？

我好固執的 道理我聽過冇數次
但我唔會肯放低

我屌，一樣，你咩星座？
就算我爸媽叫我揾過個，我都唔想，我只係想等到佢

唔想講 但同錢有關
只可惜 錯的時間遇上對的人

我都係。。。我地拍左5年拖，好多關都捱過左，我真係唔想接受呢關會捱唔過。

天蠍 巴打都係長情撚

我係獅子女 忘不了對方的好，好想追返佢

5年 羨慕呢

頭三年好開心，成日講下分手又復合，之後會更愛大家。
之後兩年大家屋企發生左大單嘢，嗌交多左，大家開始愛得攰。。。

佢咁樣對我我真係好憎佢
但我又好愛佢。。。
被愛情折磨到死了

過得好快。。佢大我9年，縱到我好幸福，好依賴佢

佢大我8年 一樣好錫我 對我好好 我真係好開心 忘記唔到

時間會沖淡一切。。。心痛下痛下就唔痛架啦。。。

我都係。。。我地望住身邊人散，我點都無諗過有一日到我

時間係有用 體驗過
不過我諗如果耐咗我就放低左
咁我都唔係好愛佢啫。。。哈

我地曾經講過分開2年，等到我畢業就結婚，但唔知而家仲係唔係哈哈

固執友same same

好憎離別 個種無力感 真係好討厭 。。。
經過今次真係唔想再拍拖
一係自己一條友毒下毒下
一係就真係一不小心就白頭到老
但後者仲難過中六合彩

唉，我本來已經瘦，得個40kg，食唔到嘢，仲有抑鬱，都唔知點行岀嚟。。

其實我最少都要等佢兩年
但亦可能更耐
甚至等不到
我希望佢唔好忘記我地嘅約定 。。

係，拍拖真係好攰，唔想亂拍。
睇上天嘅緣份
Btw 今次係第三次一齊，唔敢想像仲有無下次

好彩我本身冇咁瘦 如果唔係就變非洲兒童
有抑鬱好辛苦我明 但都要逼自己食嘢
我都會逼自己食下肉 食下糖
感覺會有用啲

我好怕佢會變，好怕佢身邊會有第二個，好怕佢會放棄呢段感情

平時都比人笑開似賓賓哈哈
今日食多少少嘢囉，半碗麵，一隻雞翼

我都怕呢樣嘢
但當我諗起當日佢不捨嘅表情 佢嘅反應
我知道佢都係身不由己先會離開
所以我要對佢有信心
但人心會變。。。唉我都唔知。。。

如果大家都係愛嘅，有緣份，一定會有機會！
我地有過三次，一二次分手，三年後見返又一齊返。
所以我相信第四次就一定會到結婚。

見返可以一齊返 真好
加油 希望你願望成真啦

你都要比心機支持落去！
終有一日會等到佢

多謝你 承你貴言
你都早啲休息啦！

一日一餐已經夠
好彩有家人

有無人連覺都訓得唔好

我知佢已睡 我又有點眼瞓了
但我又不想睡呢 多嘢諗

以前你不凖我自己一個收埋心事 有啲諗要同你講的
現在你還會側耳傾聽嗎？

但絲打你係讀緊書 岩岩完sem？

以後望到月亮 必定會想起你 別無他人了。。。

試過飽到食唔落嘢，跟住好傷心

你唔覆我 我真係好唔開心哈哈
我開始懷疑你的心了 係咪一直都係我一廂情願呢？
我寧願係

但你偷走左我嘅心。。。呵護過佢但又唔要佢
心好痛 好痛 你感受到我嘅痛嗎

只要簡單地生活 拖住你手 有你係身邊就夠
點解咁難

人真係唔會話左邊個會唔得
無論你遇見誰，他都是你生命該出現的人，絕非偶然，他一定會教會你一些什麼
慢慢黎啦巴打
我都用左差唔多一年先move on到

我明時間係有用 但真係好難捱。。。好辛苦

又返工了 寄託於工作先可暫時忘記你。。。

難捱？
問下自己 佢真係咁重要？
你之前都係一個人你咪又係咁過
你身邊仲有其他人 振作阿巴打

有，瘦左10公斤

尋晚分手 今日全日靜係飲水都唔識餓
但不嬲個胃都好差 希望唔好咁快要食藥

有⋯不過唔係失戀，屋企人走曬得番我一個，無曬責任感，飯唔想食。
已經小食量維持左好耐了，無所謂啦

個ex帶現任去中學同學個婚禮咩胃口都冇晒

有 我維持左兩年到今日啦

絲打加油啊
Longd真係好慘

痛過失戀
失去既係至親

鳩叫有用
同埋一下飲好多既涷水

係㗎喇 屌 世界又唔係淨佢一個
洗死咩 你傷心嗰時 可能人地都開心快活緊
加油
你會比想像move on 得快！
Fighting tgt

巴打你。。。唉 仲未走出嗎？

係啊 就算其他人好過佢 吸引到我又點
都唔係佢

如果我雙親都仙遊左 得返我一個
咁我應該冇乜生存動力。。。

多謝你
如果有得再黎過我一定會簡跟佢一齊走
可惜人生係無如果...

咪撚再搵啦屌

今日見到你 很開心 看到你笑 也就足夠了
能看到一面 也就足夠了。。。
我愛你

試過連續兩個月，全日飲半碗湯或者食幾啖野都反胃，然後瘦咗20kg（由54kg，跌到34kg)，入埋醫院，做哂所有身體檢查都正常，嗰半年拮針都幾十枝，每次都好痛，做檢查好辛苦，但我知自己只喺唔開心到食唔落嘢。

後尾識咗而家男朋友，佢對我好好，個人開心好多，先慢慢正常返，由皮包骨變返有少少肉（而家keep住43-44kg半年了)。

我雖然身體檢查無事，但我仍然每幾個月要睇醫生做檢查，而家嘅我已經唔識餓，對嘢食無咩慾望，

只係見到差唔多時間就點都食少少野落肚（而家唔會反胃，不過仍然好易飽），心情影響進食，希望你都慢慢會食返多啲嘢，唔好好似我咁。

有無人試過喊到隻手抽筋痙攣咁
傷心欲絕 係唔係就係呢個時刻

究竟點先可以冇咁痛。。。。

一諗起又冇胃口食嘢 食少少嘢就已經好飽

咁我又未試過 但個心好痛好痛就真

我想 時間吧。。。

落雨行雷呢 最怕雷聲的你 睡得還好嗎？
希望你以後都不再怕吧
抱歉保護不了你

第八日 每一晚都有喊。。。
痴撚線

心痛得好好好緊要
好似隨時個心會碎咁
哈哈哈
搞笑

咩都唔想諗 唔想做 好唔想生存喺冇你嘅世界
你究竟諗緊咩。。。我好想知

養左好多年的狗死左,果晚成晚冇食野,第2朝食早餐,咬左一啖又諗起佢,喊喊下就唔想再食了

搵d野做下，逼自己唔好諗起佢

有啊 但一到夜晚靜落嚟 思緒又湧上來了

一個人失眠 全世界失眠

拍左6年 岩岩分手

有無人成日會諗ex 同 新一個 點樣幸福
諗諗下就會頹
但明明叫自己要放底
訓覺都訓唔到

樓主我試過 維持左幾個月
好快就去左睇醫生加油啊

唔好諗啊 越諗越傷心。。。

傷筋傷骨一百日
大概一百日就會好過啲了

那心傷了呢？

食雪糕
萬試萬靈

我又係一depress就會食慾不振
失戀嗰時全靠朱古力同雪糕

我呢排都想食甜品
食完個人會開心少少

個陣分手頭一個月食好少野
好記得同朋友食飯個陣
問我做咩食咁少野
未試過有人咁問我

屌以為自己開po
我又係咁 買哂機票 想同佢一齊去

宜家個胃已經去唔返正常食量 唉

事與願違

屌一撚樣…完全食唔到嘢、食少少已經想嘔、心跳得好快、又肚屙…

控制唔到唔去諗…

我都係 唉

折磨自己

我都試過 完全明白
本身係好大食嘅人 之後被分手之後 有大半個月都係咁
周圍嘅人仲問我係咪腸胃唔舒服